有無乜歌你好鐘意聽但又怕俾人知？

麻友bb

可惜他有愛侶

面對旁人仍是選擇我

義勇軍進行曲

麻友係雞

?

呢首正啲

呢首正野

I like to move it move it

台語歌

三暝三日 憲哥

我這樣討厭